如果當初沒分手，大家又會怎樣

一星期後分手

我會繼續做牛做馬，無左自己

唔分覺得自己做狗 分咗唔捨得

可惜沒如果

如若那天我大多幾歲

這一刻也許 還是一雙好愛侶

我很努力，很努力，就是沒法放下你

無如果